鍾意咗異性朋友連自己都唔知

以為對佢一直只係朋友既感覺
但一見到佢同男朋友啲合照 個心唔知點解酸咗酸

鐘意就追，通常追下追下你冇癮就會放棄

唔會呀 人地拍緊拖唔搞人啦

有幾鐘意人先

通常鐘意人唔會唔知架喎

應該話以前曾經鍾意過 但知道佢原來有拍拖 就逼自己唔好鍾意佢

我都係，人地好似好幸福咁。

如果早D識到佢就好

同是天涯淪落人
最後果句 我心入面講左幾十百萬次
就算佢最後係唔鍾意我既 起碼我有機會追過 溝過 試過
好過而家咁 追都無得追

就是開不了口 讓她知道

你地識左幾耐

兩年 你地呢

一年，但我鐘意左佢冇耐

有男朋友真係唔好掂啦
自己會唔開心

佢有女朋友 一齊左好耐

我覺得大家都對對方有feel 但好似有共識唔會一齊到咁 我又唔想搞散佢地

同意
同埋剃人頭者人亦剃其頭

佢同你講過有feel?

我呢排鐘意左個中同
識左好多年啦 都畢業左5年
係呢幾個月熟返
都係呢幾次先感覺到自己鐘意左佢
係同一個圈子入面 唔夠膽溝人地

利申 絲打

係 佢話我好好 如果佢無女朋友會溝我

調返轉諗
一個拍緊拖既人咁樣同其他人講
你係佢女朋友你會點諗

所以佢未必值得你鍾意架 放手更好

能成為朋友大概都帶着愛 btw 在心中嗱 一世朋友 好過第日冇得見 除非你想佔有人 唔係鍾意人

我明呢種感覺，追都未追過就失敗左，以前望到佢笑，就已經覺得好開心，呢家只係一種發洩唔出既感覺

以前以為一世都唔會鍾意 但依家想鍾意都冇得鍾意
佢暗戀嗰個人咁好 我點比得上

唔算話好鐘意但有好感
覺得佢好照顧人 自己就慢慢覺得有佢係到真好
但過咗排佢就同我朋友一齊咗了

男嘅人品好又識照顧人 女嘅又靚又識人情世故
係好襯好令人羨慕嘅一對
自己咁垃圾根本企係隔離都覺得格格不入 不過好開心佢地都當我係朋友
所以呢份感情我會放係心入面 一邊祝福佢地一邊繼續做朋友

呢個真 希望人地幸福係大過佔有對方

佢又點會為左我放棄拍左4年拖既女朋友 我知我同佢係無可能

依家日日番工見到佢 我都唔知應該扮無事發生 好似以前咁同佢嘻嘻哈哈傾計 定逼自己疏遠佢好